中秋節就到，大家諗好去邊玩未

如果十八區都有活動慶祝
諗起都開心

好耐無玩蠟燭

唔好煲蠟呀

哥哥，叫左你唔好煲蠟架啦，好痛呀

黨鐵

八月十五殺韃子

中秋起義

唔好煲蠟呀！

聽講蠟加小便會燒到三層樓高

八月十五月娥

中秋本身就係派月餅通風報信，之後起義

早d收工返歸食月餅

以前中秋節，我刀出去射燈龍，睇住D燈龍着火好開心架！利申已退休長者。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

煲臘可恥

麻煩蠟要在狗屋內

放天燈